國泰航空確認正商談涉及香港快運收購事項

國泰航空表示，注意到媒體報道內容提及公司可能正在商談從海航集團收購香港快運及香港航空的股份，公司確認正在積極商談一項涉及香港快運的收購事項。

國泰指，概無就此收購事項訂立任何協議，目前無法確定會否訂立任何協議，進一步公告將於適當時候刊發。

嘩

國泰永遠得一招...

when you cant beat them, buy them

Agree

岩岩先公佈左上年賺左幾廿億, 即刻咁快想策略性洗左D錢, 不過搶多D market share都好既

海航唔掂可以低價買入，正啦

仆街國泰

第時坐hk express可以同人講坐cx

做生意姐，同仆街冇關係，轉個角度你當佢白武士又得架，睇你有冇睇開東方日報姐

做生意嘅角度睇其實好正常
邊個做生意唔想壟斷市場

有邊行嘅大公司唔係咁，唔買都抄你營運模式

咁佢個fanfare 可以cut 埋

Facebook

買左都唔知好定唔好
無左競爭, 平機票應該會少左
但係UNDER CX個服務質素可能會KEEP到

國秦越做越差，收購完又少左競爭，咪搞啦